同正苦 賭一次

希望，中央、特區政府、如果還有一絲想了解真實看得到的民意，有要照顧市民想法的心思。 就為112發不反對、甚至更好的、更有勇氣的新 同意通知書。

條件可以是要全 和理非、沒衝撃、沒裝修。 如果有，我以後不出聲。（被鬼做的、又斷正，不算）。 though I am no body

如果少過五十萬人。我轉支持政府。我變藍給你看。

如果，一樣一百、二百萬人上街，你還是不理。 大家就不要怪勇武！ 更激我也接受。

警察也可以用這機會表現出，他們是可以克制、同理執法。

推 不過我覺得佢地無咁的膽